KOL派系鬥爭係咪喺連登開始咗？

有咩派系?

喺日本洗定個八月十五

咁樣煮重一個人米會唔會過曬火位